\assignementTitle{}{2}

Из переписки двух друзей:
\begin{itemize}
    \item Вася, привет! Не мог бы ты мне помочь?
    
    \item Привет, Настя! Да, конечно.
    
    \item Я готовлюсь к одной олимпиаде по программированию и решила немного подготовиться. Не мог бы ты дать мне какую-нибудь задачку?
    
    \item Без проблем! Вот условия: дана строка $S_0$. Каждая следующая строка получается добавлением в конец к предыдущей строке самого часто встречающего символа этой строки. Надо найти строку $S_k$. Ответов может быть несколько, поэтому надо вывести лексикографически минимальную строку из всех возможных.
    
    \item Хорошо, спасибо большое!
\end{itemize}
Помогите Насте решить задачу, которую ей дал Вася.

\inputfmtSection

В первой строке заданы целые положительные числа $n$ и $k$ ($1 \le n \le 1000$, $1 \le k \le 1000$).

На следующей строке задана строка $S_0$, состоящая из $n$ строчных букв латинского алфавита.

\outputfmtSection

Выведите лексикографически минимальную строку $S_k$.

\commentsSection

Одна строка лексикографически меньше другой, если существует такая позиция $m$, что символ первой строки на позиции $m$ меньше символа второй строки на той же позиции, а первые $m-1$ символы двух строк совпадают.

\exampleSection

\sampleTitle{1}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
5 1
abcdc
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
abcdcc
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\sampleTitle{2}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
4 2
baab
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
baabaa
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\includeSolutionIfExistsByPath{1st_tour_progr/task_032}